我有一個方法擊退五毛

每一次遊行示威都有live
每一次都會有報導
而往往呢啲post都係5毛最多做top comment
所以我哋由今晚開始所有五毛親中報紙嘅live同報導瘋狂留言瘋狂洗版
然後最重要係互like返大家嘅comment推到每個5毛post嘅頭幾
我哋人多一定贏

第一個要打嘅係oncc

有請各位